嘩 原來12月15號有大單野

12月15號
和你Shop 聖誕版
14:00

到時見

push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好多野想買

和你shop攬炒聖誕

要有d活動聚人先
唱歌
摺紙
寫聖誕咭

未有工會 啲推手足出黎死既行動 不了 我心痛

當係24號前後果幾日既預演

推

推上熱門

Push

急不及待想window shopping

主線呀，仲唔出黎做

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

Tui

行街街嚕